岩岩遞左信辭職，先發現唔夠錢洗，點樣可以問HR 拎返封信

咪話無俾過

Hj2q

會俾你hr覺得你廢
係唔加你人工

愚人節快樂! 驚唔驚喜 意唔意外

覆水難收